發現聯合國報告有錯，竟然話2019年中國係第二大移民走既國家，而最多人移民既目的地係美國，我懷疑調轉左，一係假新聞

美國亂到咁有鬼人去
中國咁好咁富強邊有人會移民走

今年調返轉 上年由中國移民去美國個D移民返中國

無錯，mean reverting 樓主識條春

個份係migration唔係immigration，黑工人口販賣都會計入去

聯合國違反港區國安法

source?

聯合國犯咗國安法

拉得！罪名？是旦諗條啦！

岩岩見到有移民廣告見到
《世界移民報告2020》

我相信係假既

FC咗未？
CCTVB冇報 一定係Fake news